《致連尼住的公開信》

我已經貼咗幾張ban圖
求你地快啲ban
麻煩了你 多謝你提供咁好嘅討論區
ban咗都會繼續支持你 連尼住

另外懇求連尼住可以將我以往所有po del曬
助人功德無量 麻煩你啦

希望你睇到

應下我都好

1

你18歲人就咪咁柒煩日日刷存在感啦，
冇人在意你件廢物，bam唔bam都冇關係，
你收皮咪再出post好嘛垃圾？

ok

ofixoxgi

：內水你好不如這樣了鑿空我有甚麼好處了！嘅嘅就得先叢刊你想到底在先了街上

幾張專輯在此同時

yjdi

e.g

：咗

大

冇人想理你嘅所有野啊 做啲有意義嘅野啦